今時今日仲著AJ11真係好肉酸😓

鬼仔夏天look對鞋太heavy

西裝look襯波鞋out唔講，同埋都係比唔上純白af1

牛仔褲我唔評啦，聽講得返毒男先著😂

Sporty既，一定係簡單跑鞋襯中筒襪贏

次次行出旺角見到成堆傻仔仲著真係唔開胃，各位清有既麻煩收好佢🙏🏻

咪就係你呢啲跟潮流著鞋既人整到啲鞋臭晒囉

係鍾意既理撚得你班毒撚點睇咩

係型既就點著都型㗎啦柒頭

清儲左幾多對

Aj潮童入黎偷偷負評😱😎